身高似美欺 個樣好過列貝利少少 我有無機會溝到女？

唔通真係無人識欣賞我？

美斯同列貝利都係1.7米
睇黎你個腦都似巴洛迪利

其實我都唔係咁差啫 係咪？

原來佢地都有1.7m
咁睇嚟唔似了 我差5cm

美欺?

？

第一日上連登?

唔可以

講真就算啲女走埋嚟flirt我，我都未必會show尻佢地

我係唔屬於任何人

你點溝我都無用

梅西lo

有無牙朗既大雞雞

您有無錢先

龍珠數量少過洛賓

冠軍次數同謝拉特一樣？

無呀 仲讀緊書
諗住畢業之後做倫敦金或者地產
賺翻幾個錢再組織家庭

Ching 你做太監？

溝女要冠軍嚟托柒咩？

彈琴有山齊士咁勁咪已經全能到仆街囉，洗閪要其他條件咩